有無人搭車會開到部電話最大聲睇片？？

我睇片時會開到最大聲，全車都聽到，最緊要唔係普通話就ok,如果係普通話，我一定開聲投訴條仆街

你老母架靈車咁多位
係咪預埋你全家用